En zo ging ze op, waarbij eerst de ene en de andere, en zeer een gesprek van hem af, maar na een paar minuten hoorde ze een stem buiten, en gestopt om te luisteren.
'Mary Ann!
Mary Ann!'
zei de stem.
'Fetch me mijn handschoenen nu!'
Toen kwam een beetje pattering van voeten op de trap.
Alice wist werd het konijn uit te zoeken voor haar, en ze beefde tot zij schudde het huis, heel vergeten dat ze had nu ongeveer duizend keer zo groot als het konijn, en had geen reden om bang te zijn.
Nu het konijn kwam naar de deur en probeerde hem te openen; maar zoals opende de deur naar binnen, en Alice van de elleboog werd gedrukt hard tegen dat poging is mislukt.
Alice hoorde hem zeggen "Dan ga ik weer rond en bij het raam.'
'Het feit dat je geen' dacht Alice, en na een wachttijd tot ze wouden ze hoorde het konijn net onder het raam, ze opeens verspreid haar hand en maakte een ruk in de lucht.
Ze had niet krijgen, maar ze hoorde een beetje schril en een daling en een crash van gebroken glas, waarvan zij tot de conclusie was gekomen dat er slechts mogelijk was het gedaald in een komkommer-frame, of iets van dien aard.
Vervolgens kwam een boze stem--The Rabbit's--'Pat!
Pat!
Waar ben je?'
en vervolgens een stem had ze nooit eerder hebt gehoord, 'Sure dan ben ik hier!
Graafwerkzaamheden voor appelen, yer eer!'
'Digging voor appelen, inderdaad!'
zei het konijn boos.
'Hier!
Kom en help me out!"
